北海道溫泉

想問下係唔係間房有私人風呂既住一晚都要2000蚊港幣一個人 有冇平d既介紹下
搵左好耐都唔見有平d既

十勝/登別/小樽/支笏湖都搵過
函館就應該唔會去喇，搭車用太多時間

12月頭去

係

Thx